投票呀！投你老母白票

我身邊都唔少朋友深黃
最近開曬po屌投票廢
投票冇辦法血債票償
贏咗場選舉都冇7用
叫大家幫手投白票

我屌呀？點解個風吹撚到咁
選票係公民既權利 更加係責任
你地唔投係幫緊民建聯助選
你有公民意識個陣
你上街遊行參與抗爭
咁點解唔係呢個時候履行翻你既公民責任？
選票係我地公民既武器
依家你同我講要人投白票？？？？

離一離題
個d日日開ig story屌人個d
尤其係冇咩上過街參與
自己做冷氣軍事or身在外國既人
你話我兒登仔又好咩都好
我屌你老母成撚日屌完又唔suggest一個好既做法
日日屌完為個爽字 以為自己看破紅塵 日日分化
正睇投白票呢樣都顯出你既智商

推呀屌

正皮唔到
變負皮

屌你，正評變負評

【區選撞區36指南】集中投票討論區

負皮既話駁我吖

推!

真我身邊有人係咁話泛民係暗共，寧願投白票

投建制先可以加速民主進程
不是數據 是事實

記得投票啊

即使唔妥泛民但區選基本上只係二揀一
你點憎泛民都要在今次揀個lesser evil
因為黃色陣營選唔到，區議會個位只會被更仆街既土共搶走

而國際戰線會以今次區選黎評估香港人既民情，外媒都會用今次結果黎大造文章，一張白票就係幫對家送彈藥

同埋最重要的目標：
係要斷撚晒親共派所有米路，同你去裝修、罷買一樣

今次選舉唔係成個革命既結果，而係整場戰爭中既其中一個戰役，我地勢弱，即使係一場小戰役既勝利，都唔可以拱手相讓比中共

今次選舉唔係問你鍾唔鍾意泛民，而係同依半年黎一樣，係為左搵任何機會反抗，令到中共同港共班人仆街

又焦土，上次玩完燒到今時今日
再嚟多野我怕香港玩完...

今次好少聽到話投白票，你啲friends係咪低低地？(no offense)

投白票等同送票比保皇

依家對家就係做緊野

正正因為唔信任制度、唔信任泛民/保皇黨，
我先選擇上街遊行參與抗爭
選票係政治表態
當冇我心儀既候選人時，點解唔可以投白票話比人知我唔信任呢個制度？

agger你句lesser evil

咁建制再當道 香港會變成點

建制當道咪一樣
又係要體制外抗爭囉

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

我嗰啲應該真係
一開fb就見到個個都話投票冇用